跪求工程地盤各位巴打 岀黎幫手做防護欄

今日有時間 一齊攞架生去幫手